覺唔覺食完m記自己執盤既人好扮野😑😑

明明有專人執
都要自己執
扮晒野

𢴇盤冇問題，𢴇完擺喺個垃圾桶個頂道淨底啲垃圾先係問題

執個盤都比人批鬥

ho ball ching

痾完屎抆屎仲扮野

又係依個post

外國好似要抹埋張枱先俾走

我在巴黎俾其他黑人白人食客過黎手指指（指盤and than 圾圾桶）加講唔知咩，監住我同fd 執返自己食的盤才准走，自此回hk 後我每次也自己倒返自己圾圾再放盤在垃圾上面

覺唔覺開post話人扮野個啲人好on9

依樣真

咁每個地方文化又唔同既

啱呀

一個正常人表現出稍微有手尾嘅行為 你都想去猜度 想去批鬥
其實樓主都要有好差嘅心態先會咁樣諗
係幾恐怖嘅一件事

駁唔到呀巴打

人地做咩關你撚事. 開post話人扮嘢既人永遠最扮嘢

我係旺角果間食 張墊盤紙係有行字 寫住叫人食完自己執盤

你冇讀過大學？

真係扮撚哂野
累到呀姐被人炒咁點

見過人連埋個盤食，笑死我

又回帶
諗吓新意思啦

樓主on撚鳩，
衣d叫公德心